放題後遺症？

如題
有冇人食完放題隻眼會乸乸地同脹痛
唔知係咪心理作用 明明已經補夠眠都係咁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

睇下醫生啦 唔好估估下

唔敢睇
驚俾人篤灰

你行行下街突然食左炸ma

塊面生咗唔少粒粒（平時冇）
甩多咗頭髮（可能加埋大壓力）
來m好遲
肚柯
訓得差

同埋全身皮膚成日好痕
但比起手足已經唔算食得多 係有一兩次夢中真係吸咗唔少

巴打發夢啲眼罩係靚野定？

聽日瞓醒去睇

算靚 國難五金$100嗰個 但泳鏡我諗都ok

食咗tg記住要吐口水

好多腸胃反應都係因為吞咗啲tg落肚
之前中大個教授關於tg個lecture有講

我用緊最普通果隻3M透明眼罩再癡膠紙
次次隻眼都硬食左啲

我都係用最普通嗰款，喺內側用blu tack圍住補返啲唔貼面嘅位